天滅支大！拆咗嚟起私樓算啦

段狗

[長文宣言 請推上熱門] 縱使天下已沉淪 但我哋絕不認輸